呢幾日網速好慢？(HKBN)

有冇人都發覺呢幾日網速好慢？
我係用緊 HKBN
係全港都慢定係得屋企係咁？

覺 慢到燥

借位

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

簽完會快啲